ipad pro 11‘ vs 12.9’

買邊個好

11"

12.9 重到仆街，你會後悔

拎出街11 家用12.9

11 開心使用中 12.9真心太重

有錢人

icc

睇用途
真係娛樂用途、輕便就11
如果要睇note、做下筆記12正好多，起碼spilt screen係可以睇得舒服，邊睇note邊做筆記，11就真係睇到眼殘（可能自己有遠視加散光影響）

我部pro 10.5 2年就死左,都想買11,但真係對ipad就點失望

why？
我用緊普通9.7
一直想試下11/12.9

spilt screen - 所有ipad都做到？

可以做到，但分左既話，會變得睇得辛苦，始終屏幕要大先睇得舒服，所以你唔洗搞複雜野就11，如果要開多d野來multiple 做野，真係唔好諗直去12

打打下機就熄左, 死因不明

對iPad失望極，下部都一定係iPad

我有mbp, 成日心思思想部 ipad pro
但功能上有D接近咁

我自己都有，但因為做教育行業而家又要e-learning ，IPad 真係走唔甩，我諗好睇你工作用途，有需要就真係好爽，沒既話都真係變左娛樂沒咩需要

同意，其實12.9唔用keybord套真係輕啦算

有mbp
咁買部ipad仔玩下得la

ipad pro 用唔用得著個pencil 同kb先, 又要加錢

要睇得舒服咪買12.9 囉，要輕便就買11, 自己想要乜野自己最清楚

要返學寫notes 就11" 啦

有冇需要買apple care?

淨係屋企用 12.9 完全唔會理佢重唔重
你成日拎出街咪買細啲

用緊10.5
想講12.9

買咗 12.9冇後悔過

睇PDF 同做second screen

如果你係固定一個地方用既12.9一定無投訴，加埋trackpad / mouse 真係不得了